有無絲打陪我食老麥

有，食緊